雜種係生物學角度有冇顯著優勢？

例如啲純種貓，都有好多先天病
又好似啲馬咁，跑得快既大都係經過人工配種既
啲純種馬好多都好細粒咁

push

以為講緊第個雜種，我出返去先

以為你講緊北京果個雜種

有
北京果種有板你睇

以為你講雜種

有， 係共狗入面處於食品鏈既頂端

好難受孕 就算成功 都唔會再繁殖到下一代
原因係因為兩種動物既染色體數量唔同

獅虎好似有先例